\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}

\begin{document}

\title{Bitoperatoren}
\date{}
\maketitle

Als Überflieger der Javaprogrammierung kannst du nicht nachvollziehen, warum alle anderen immer noch nicht verstanden haben, wie die bitweisen Operationen funktionieren. Um ihnen endlich verständlich zu machen, was dabei vor sich geht, willst du ein Programm schreiben, das diese Operationen anschaulich darstellt. 

\section{Eingabe}
Das Programm erhält genau drei Parameter: $x$, $\star$ und $y$, wobei $\star \in \{$  \verb|&|, \verb$|$, \verb|^|, \verb|/| $ \} $ \footnote{diese Operatoren sind spezielle Schlüsselworte der Shell. Setze sie beim Aufruf in Anführungszeichen: \texttt{java BitOps 2 '\&' 3} }.\\
$x$ und $y$ sind positive \verb|int| Zahlen.

\section{Ausgabe}
Die Binärdarstellung von $x$ gefolgt von der Binärdartellung von $y$ in einer neuen Zeile. Darunter kommt, durch eine Zeile von $\star$ getrennt das Ergebnis von $x\star{}y$. Jede Zeile enthält genau 32 Zeichen.

\section{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java BitOps 15 '&' 6|

\subsubsection*{Ausgabe}
\begin{verbatim}
00000000000000000000000000001111
00000000000000000000000000000110
&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&
00000000000000000000000000000110
\end{verbatim}

\end{document}
